\assignementTitle{}{10}{}

Напишите программу полета БПЛА на заданную точку. Полет на заданную точку осуществить при помощи регулятора курса, разработанного в задаче 4. Решение задачи проверить в ходе летных испытаний.

\solutionSection
\begin{enumerate}
    \item Рассчитать курс на требуемую точку. используя измерения текущего местоположения.     
    \item  Рассчитать расстояние до требуемой точки, используя измерения текущего местоположения.
    \item  Если расстояние до заданной точки меньше заданного (5 м), подать сигнал на цифровую ножку для включения камеры.
    \item  Провести расчет заданного угла курса для стабилизации курса на точку аналогично Задаче 4. Полученный ответ перевести из градусов в отсчеты ШИМ и ограничить.
    \item Вывести полученное значение ШИМ сигнала в канал элеронов. 
    Параметры системы управления:
    \begin{itemize}
        \item	Коэффициент пропорциональности регулятора: 4;
        \item	Ограничения ШИМ в канале элеронов: 1350… 1650;
        \item	Коэффициент пересчета градусы – ШИМ: 2.
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\includeSolutionIfExistsByPath{final/command_tour/bas/task_05}
